中文英文數學通識你最撚憎邊科！入嚟留個靚名

嘔心嘅數學

中文 憎到入骨

推

數學

中文

屌你老母中文科

數學呀屌你老母
有錢就得啦，仲洗乜計乜cos sin tan真係Bullshit

英文

有錢有乜買唔到？計到條二次方程先俾你買野食？

垃圾讀唔掂咪憎囉

Sorry我真係讀唔掂數學

中文 好多餘
英文 溝通用
數學 學嗰陣感覺真係學到嘢 有種實在嘅感覺
通識 純粹鐘意講 不過你要我答題就咪搞

中英數通都係有用嘅科
不過我都係好憎英文

中文
中二開始年年都唔撚合格我屌你老母
好彩dse有個2

中文
班矯情撚樣喺度借題發揮打飛機

冇話憎邊科
但最憎考中文 on99

不能同意更多

屌你老母通識

中

英文 我知好有用 但我完全唔識啊屌你老味

最鍾意通識 最憎中文

利申predict全3

最憎英文

通識

通識科我屌你老母

中文,通識

Same here

英文我屌你老母

中文同通識

數學我屌你老母

中文
戇撚鳩 點撚估啲作者有咩崇高想法

通識
屌你老母根本就係一科鬥快寫字嘅科
寫極都寫唔切

中文啦 有時幫人補其他科 補補下問大文 自己都唔識

中文真係

中文打左大文

通識真係唔知想點 又要寫錯唔扣分 個個喺度鬥快鳩寫

如果憎數學係覺得數學無用嘅話我只可以講你都痴孖筋

中學數其實一理通百理明，自己嗰日心情靚肯聽書就明晒，問題係我真係好撚憎呢科，所以讀書嗰陣97%都係上堂發吽哣

中學on99

中文通識

但係我靠呢兩科拉分入U

英文入面份綜合

dse就中文，上到U就math屎

數學
唔想讀埋d無聊野

英文 唔想又2呀呀呀

Math

數

一定係英文

通識
屌 鬧快寫字
多角度思考多條毛咩根本就限制住你諗咩

最少佢令到學生會關心時事先 雖然考嗰好好撚多野寫同埋ies好戇鳩 如果份卷cut一半題目就會好好多

笑左

中學時期最憎通識，亦都係通識最低分，但依家覺得通識最有用，而中文先係終極垃圾

最撚憎中文

中英都差唔多

英文啊

通識 一直寫寫寫 如果可以cut題目會好好多

數學
識1+1=2已經好足夠

數學就拎嚟訓練logic嘅 見親類似post話唔鐘意數學嗰啲多數都無乜logic 有錢嘅唔撚使考dse啦 咁咩科都唔使讀啦 乜撚理由嚟 完全唔make sense

最撚垃圾一定係中文科
上堂學到既野係考試幾乎用唔返出黎
再講上到u 或者 出黎做野都極少會用中文
閱讀卷最多俾你狂咪文言文執分
理解文章個part根本就睇好唔好彩
你一唔明或者理解錯就收得皮係咁先
寫作如果你唔係寫開文或者作文唔太勁
基本上只係得議論文揀
呢part都叫平時可以操
考前記住一堆例子 再對返個point講就得
說話又係靠運氣
撞正隊員係啞既或者亂鳩咁黎又係收得皮
好彩唔知第幾屆開始有個首輪發言先叫好少少
聆聽同綜合就正正常常
讀左成個中學
除左學過部分文章同詩詞
可以知道當時朝代既情況之餘
（其實讀中史個時都知道左好多
真係唔知呢科讀過乜鳩野

英文 就唔使講
國際語言幾重要大家都知

中文 ON撚柒鳩

數學

利申:數學5**